短短一個月 冇哂親情愛情 人生冇哂希望咁

先講親情
2老自稱黃絲
我5月尾去左旅行
去唔到6.9 同6.16我已經好唔開心
7月去完旅行翻到香港
佢地話好彩我去左旅行冇出去搞搞陣
8月出去發過2次夢
每次發緊夢都比人追魂call同比人鬧到上天花板
8.18 我想去
佢地2位就由上星期話到我今星期
禁哂我足唔比我出
今日起身只係出房門刷個牙
就比老母沖出嚟質問我係咪要出去集會
我冇問 廢事嘈
就比佢鬧到我癲 話出左去你就死得
出面好危險 人地出就還人地 總之就唔比我出
自私到一個點 我反哂面 quit哂whatsapp group嬲到我仆街。
再講愛情，
早排分左手
可以傾訴既人都冇埋
冇哂依靠咁
感覺好似得翻自己一個陪住自己
真係覺得人生冇哂意義 好絕望

點都好啦
今日出到去既大家要小心同加油
出埋我個份
我會努力安慰同照顧自己情緒架喇

加油

好呀 出埋你果份

Same...

加油
我同你情況一樣父母鬧翻哂

出到就出啦

你既未來就咁被兩老扼殺左。。。值得咩？

出黎啦

兄弟爬山 係屋企都可以做文宣組
每人都有難處

多謝你體諒

仲有我地愛你

每個人都可以選擇你自己既方法去支持依場抗爭
根本唔駛理你身邊既人講乜鬼

亦都唔駛因此而唔開心
無意思架依啲政治觀點既爭論

自己本身都好多嘢做，呢個星期同2老嘈咗3，4獲（包括今朝），自己每日都諗咩係啱咩係錯，精神上好疲累

出唔到黎可以做文宣幫手
面對屋企人+親戚深藍真係好惡頂

係, 佢地句句都話入係收錢, 信哂 CCTVB 既新聞
所以根本唔駛唔開心
改變唔到依班藍屍並唔係我地既錯

唔好比家用

有冇試下帶埋家父家母出去睇下班人點搞亂呢
等佢地唔係淨係得cctvb

YOU ARE NOT ALONE

最慘佢地明明係土生土長香港人仲要自稱係黃 但淨係識坐喺度睇電視同埋驚自己出入啲人生安全 乜都唔幫手做 正宗自私撚

我都係,唉

有啊 佢地唔會聽 打死都唔出個隻

屋企個兩位又係咁
聲稱係黃絲一見我出去集會遊行呢就反晒臉
惡到講晒粗口
講埋啲大條道理發同自私嘅野
唉...

u are not alone

攬攬 加油。

仲讀緊書要佢地養？

只可以話佢地近乎中立 / 極淺黃
起碼佢地無收錢去撐狗集會, 無講冷血言論先啦

大家做好自己 堅守自己相信就 ok 了

岩岩畢業等開工好彩

嗯嗯都好過係藍既

I know that feel bro
情況同你完全一樣

兩老都係膽心你安全咋，所以你話比佢知，你會安全回家，無問題架，但真係要安全囉

只可以講佢地只係偽黃，怕被人批鬥而自稱自己為黃。
呢類長輩（會破門質問你）係唔會輕易被勸服，更無可能叫佢地落場參與遊行感受，結論無得搞，唯有搵其他志同道合既朋友講多兩句呻下。

其實父母係黃已經好好
佢地純粹係擔心你
所以你要同佢地傾下

我兩個女幾次出去都無阻佢地，只送上一句，小心be water

有時覺得佢地只係中立 成日話啲後生仔收錢搞事 變哂質

女友呢d可以再搵 驚條春

巴打，Hong Konger will be with you!

好好啊

個個星期六日我要返工咋，唔係我陪左佢地去啦，你估真係唔擔心咩

講真你唔出仲辛苦
搵fd一齊出啦
你呢個年紀實有fd出
出黎順便傾下解下壓力

搵有發夢 熟嘅朋友傾訴下 加油 講出嚟一次舒服好多

加油， you are not alone
巴打出唔到黎就專心寄情做文宣組啦

U r not alone

你試下趁遊行果啲日子，請兩老出去飲茶，飲完無意間經過遊行地方，自然會感染到佢地，反正你都話佢地黃

出到就出

好提議 雖然我屋企同遊行啲地區都唔近但有機會可以一試

會架喇

講真有部分緊張你安全啫

屋企人攻略，唔好爭執！！
用軟攻！！勾起對方情緒！！
其實嗰啲人冇同理心同情心
甚至冇學識所以講極唔明
你要對症下藥
佢care 啲咩你針落去
錢？權？穩定？
例如新疆教育營，法輪功恐怖新聞？
支那通過送中後經濟必塌？
信用評分系統變低賤階層？
最緊要重覆洗返佢哋腦

策略

藍絲攻略 - 拆解 18 種建制

其實藍絲好純真，要佢哋支持可能比想像中易

學藍絲話齋，如果係外國，個警察死撚左喇

當成車都係深藍 你只有一種方法！

[文宣] 電影《脫歐：無理之戰》教晒我哋點贏民意

資訊接收面

[報告] 啱啱我同老母講，話佢部電話要更新

突發！一招搞掂廢老父母！防止俾CCTVB洗腦！我就係成功既例子！

你幾歲？
學生嘅我會叫你撐住，加油
未來等緊你
成30歲人仲係咁果啲，
係屋企都爭取唔到自由，都係收皮啦

絲絲有咩講出黎！

唔係今日出黎先係出力架
喺屋企孤軍作戰真係好痛苦 我地好多人都明😫
你仲有我地好多同路嘅手足呀 Dont lose hope!!

Same here

我老豆老母真係好。。。。

818 一個都不能少!! 邊個冇唔去既理由?

頂撚住

幫推

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

// 英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）//

👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 就打0852
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

Q&A
Q: 簽咗咁多聯署 / 英國佬唔會幫我地 / 英國佬講咗咁耐都冇做過嘢簽嚟都冇用

A: 唔洗1分鐘搞掂又冇成本嘅嘢點解唔做咗先

六合彩咁難中你又買
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

今次係有下議會議員帶頭講要俾full citizenship BNO holder
10萬人都簽唔到叫人地點幫你啊
我地要送子彈啊

🔥⭐️Q: 好多97後都冇BNO 我地唔可以扔低佢地⭐️🔥

A: 有BC又有幾多人會即刻走
反而有咗後路可以更盡情咁去抗爭
同埋到時大量英國國民喺香港 可以增加英國嘅談判籌碼
真係去到最壞情況都可以諗方法帶埋d細路走

Q: 佢要tick Only British citizens or UK residents have the right to sign
我 得 / 冇BNO簽唔簽得？

A: 唔洗verify citizenship 自己諗簽唔簽
只要提供 email address + 英文名 ＋選Location + Postal code

Q: Postal code 打咩好？

A: 記住喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 成功例子參考
852
0852
00000
000000

再貼多次條Link:

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

冇事，唔出得嘅幫手上FB,IG,Reddit,Twitter上面反擊五毛，推返自己友comment上頂，各有各做

維圍有好多人支持你架

我一開始同你一樣，老母係深藍
夠膽死講日日搞咁多野，影響樓價
又話冇中國冇香港果啲
我一日send幾十個post比佢
同佢朋友圈鬥洗
再send埋啲長背圖
依架開始變番淺藍

同佢地嘈冇用，學巴絲一係比佢更藍更偏激（例如話想囉刀斬班黃屍）
一係用新式長背圖鬥洗

冇辦法，始終比人洗左幾十年腦，唔係咁易接受
至於孤獨仲簡單，搵埋一班好友/去發夢同百萬人一齊打氣

加油， you are not alone

we are one

各位後生仔忍一忍
未有能力獨立前唔好開波住

小學生？禁足？

前途靠我地爭取！

家人果方面，你盡咗力架啦
人人都係自私嘅，父母擔心仔女都好正常
起碼佢地緊張你
你唔需要再解釋 默默努力就得
佢地終有一日會明白你

感情方面 唔好太過上身
否則分手會重傷
無咗就換下一個
當俾自己抖吓

你需要放鬆一下同埋適量娛樂作為調劑
其實玩Figure 睇同人本
啲女重正啦
平靚正 又唔洗受氣受傷
一於黎Figure Post討論吓啦
手足撐你呀

Figure討論 (39) 816 撳錢換日圓 遊日買figure 唔撚益精品

加油呀 巴絲都支持你

Take care

出埋你果份

申利：係紅c家庭大，每次都靜雞雞地出

巴打有我地陪你
Love you

大學盡左力 嘈唔掂 對唔住

下次會學識講大話次次都太誠實

好彩不嬲都無同父母聯絡

換衫行出黎啦仆街

搵朋友行街la，你D朋友呢？唔同你得閑行下cwb？

絲打係cwb等係

Same here乜撚都無哂

我地一定會撐你

我有朋友仔係發夢嘅時候搵
到志同道合嘅另一半！

我都損失左的朋友親人，但係相比其他義士的犧牲，我知道我損失太微不足道。
如果覺得攰，先抖一抖，我地再一齊行落去。

無野輸就飲杯雞尾酒啦

另一半呢啲都唔想諗住 處理左屋企人單嘢先日見夜見 好想快啲有能力搵錢搬出嚟住

同你situation一模一樣⋯⋯

同你一樣 又係讀緊書做唔到經濟獨立住 差在從來都冇女手足加油 撐住

同樓主屋企一樣
老竇話支持唔一定要行動 淨係心中支持已經夠 真係難聽過粗口
然後又話所有社運都係學生主導 叫我睇吓啲專業人士有冇走出嚟
我心諗學生咁得閒出得嚟無咩成本 一係出嚟 一係喺屋企托 我點解要喺屋企托

你仲有我地阿💛

Talk to me

休息兩三星期，多做運動，將來再作戰，加油！

齊上齊落
you are not alone

岩啊 心中支持真係難聽過粗口

識大把人 2歲A0 老豆老母膠都照係咁出，邊得閑理私情。

20 歲

共產黨？

撐住，要記住好多香港人一直同你同行！

加油呀，你仲有我地撐住

但仲有良知

都係嗰句
你有咩咁絕望吖

你有我地吖嘛

我都係自己一個出

謝謝你

自己一個出要小心啲呀 我連出都出唔到

加油啊💪🏻唔好睇少文宣嘅力量 瘋狂刷Twitter ！！！！

巴打你睇下我，27年毒撚
朋友都少約出黎
咪又係咁
無事既

你並不寂寞

我都係
做文宣要代入藍絲思維再逐一擊破，搞到好似精神分裂咁

係屋企一樣可以做文宣組
快開Twitter, reddit! Connect with our international friends

屌我係咪識你

加油！

Support you

我大灰熊出埋你

Thx, ga yau ah

做住冷氣軍師先

自稱黃絲但又唔俾你集會 想點

樓主有咩唔開心係度講，呢度大把人願意聽你講

最主要都係自私唔搞到佢地身邊既嘢就得

連登有愛 同屋企人嘈足一日 嘢都冇食

依家你屋企人係禁你足定點
我明你感受，之前都試過，嬲撚到向屋企人發癲

癲我都發左架喇 今日係禁左足 我已經講左我下次點都出

嘈咗咁耐應該都攰啦
不如早d休息 聽日食個靚早餐

我知邊種，懶係黃但只係想食花生，邊邊形勢好就去邊邊，牆頭草

你有我地

我早排都分左手
今日仲要病住黎行，一路暈一路行。
突然覺得就算有幾多人同你同行都好，真正關心你既人一個都冇。

有咩唔開心嘅
呢度講囉
大把人陪你

love you巴打

Take care呀試下搵朋友陪下啦 呢段時間最需要朋友開解同陪伴

宜家先望到個po，你想搵人傾嘅話我哋一路都係你身邊(雖然我安慰人好差，但係我係一個好好嘅聆聽者)，所以唔準你亂諗話咩自己一個嫁。你要人陪嘅話，就算你係巴定係絲都好，我即刻仆出嚟做你Part time best friend 出唔到都唔洗諗咁多，出嚟嘅人都好需要你係背後支持我哋嫁

冇咩用 我係朋友面前好開心 但得返自己個陣 d負面情緒出返哂黎

多謝你支持我呢啲時候大家互相支持真係好重要

我明呀！你有需要都可以搵我傾架自己一個特別係夜晚就會好傷心 喺朋友面前個腦就會暫時停止去諗嘢

係呀，其實我同你一樣情況但係好少少，我老豆一見到我就會係到嘈，有時唔出聲忍下未算數囉。女朋友果邊去同佢分左手年幾但係都未放得底佢。點都好，我相信好多嘢到最後會變好，話唔定有個更好嘅人等緊我哋呢

愛情果 part 我完全明白
我都兩個禮拜前分咗
一樣冇人可以傾訴到
同佢一齊咗超過五年
分開咗之後個心好似空咗一忽咁
做野完全冇哂動力
以前返工都有個目標搵錢買樓結婚
而家返工唔知為乜
放工私人時間都一樣
做咩野都提唔起勁
冇哂動力
想喊但又喊唔出
好辛苦 人生第一次分手

係到傾？ 我d 朋友以為我咁狠心可以，咁快忘記左人，但唔同日日返到屋企流馬淚又周圍講咩

我同你一樣haha啲朋友覺得我咁快睇得開 仲登我開心 翻屋企又冇喊既 不過一得閒又會諗翻佢 可以留tg ah

我都係咁話！the best is yet to come!

我拍左年半但真係all in所以好傷 你拍左5年真係唔敢想像有幾傷 對方一早變左做生活一部分 個心好似冇左咁記得搵多啲嘢比自己忙下 學下！約多啲朋友散散心啦

你俾我？

我都唔係日日既，係今日特別down
每當我以爲放得低人 但到頭來只係我自己呃自己

係到一齊傾計

共勉，好明

多謝你
今晚又諗起佢訓唔到
可能真係要搵 d 野心自己做分下心
大家共勉之

you can chat with me wor

絲打幾歲？有能力嘅話搬出去住

你有我地！我愛你 香港人❤️❤️

我都無得出 香港加油